\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage{preambulo}	%	arquivo com pacotes e configuracoes

\begin{document}	
	\input{./capa/capa.tex}	%	Importa a capa do relatorio
	\newpage
	\tableofcontents	%	Sumario
	\listoffigures		%	Lista de Figuras
	\listoftables		%	Lista de Tabelas
	\clearpage			%	Limpa a pagina
	%inicia secao Introducao com importacao do arquivo intro.tex
	\secao{Introdução}{Intro/intro.tex}  
	%inicia secao Objetivos com importacao do arquivo objetivos.tex
	\secao{Objetivos}{Objetivos/objetivos.tex}
	%inicia secao Metodos Experimentais com importacao do arquivo intro.tex
	\secao{Métodos Experimentais}{Metodos/metodos.tex}
	%inicia secao Resultados com importacao do arquivo resultados.tex	
	\secao{Resultados}{Resultados/resultados.tex}
	%inicia secao Discussoes com importacao do arquivo discussoes.tex
	\secao{Discussões}{Discussoes/discussoes.tex}	
	%inicia secao Conclusoes com importacao do arquivo conclusoes.tex
	\secao{Conclusões}{Conclusoes/conclusoes.tex}
	%inicia secao Apendice com importacao do arquivo apendice.tex
	\apendice{Apendice/apendice.tex}	
	%Bibliografia
	\input{./Biblio/biblio.tex}	
\end{document}
